聽日三罷，全世界同我去太子獻花

我好唔希望有手足喪命，但係唔理真定假，我要公開cctv，我要睇證據，生要見人，死要見屍，唔好比對家有時間諗方法，我地要做一個情勢比傳媒開口報道同質問，如果乜都唔做只會比時間對定拆，我地唔可以比手足被失蹤，更加唔可以比手足死無對證。

有問題嘅話請討論

唔可以容忍有人就咁消失左

Go

無論對面用咩藉口，我要見到人

好想拆撚左道閘睇下入面咩事

人地不斷用紅媒黎幫佢地做野，我地點解唔一樣利用傳媒

做一個形勢迫佢馬上回應

有預感真係出咗事

黨鐵黑警一個都走唔甩，迫佢出黎面對

已經封左一日，之前幾次葵芳tg，kt 爆玻璃都即刻開番

你同我講冇野都唔信

要搜證

呢日唔係64 2.0

去硬

呢一日，係831，係香港政府中共暴力殘殺市民嘅一日

眼一定要還，命你重有幾條未填

借個位幫幫手睇片搵手足朋友

急！請各位幫手尋831手足！

推呀，一定要製造輿論壓力迫佢講出真相

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

我會繼續推，推到有真相為止

尋日就應該拆閘衝入去睇

我要真相

推

唔理係咪真係有手足死左 單單係為咗所有喺太子流過血流過淚嘅手足 都應該要去獻花